香港已經變咗啦

唔通呢個就係香港應該有嘅自由？

Yes, 不宜居住, 你搬去大灣區吧喇, 夠晒和平

唔去